你班廢柴黃絲依家咪撚買股

依家靠北水

突然股災就藍絲都變黃

agger

3隻廢柴只敢偷偷負評
但照買騰訊內房

又多一個

有冇人敢駁呢張圖

Source:

點敢駁呀班廢柴 口裏說不 身體卻跟著中國節奏走

又多幾個負評 但就身體力行支持內地股
齊齊食住條北水就認啦 只敢偷偷地放低負評

不嬲支持祖國

賺中國人錢反中，幾好啊，我支持

試下唔北水，即刻佔中

好快股災

反映到時整體香港人，以及金銀股票市場的投資者，他們將會出現一股痛入心肺的感覺，一股強烈的火焰氣氛，把大家推進一次類似火災現場，四處孤鴻一片，大家形神凋零，四處盡是孤單寂寞人。」

有冇聽過食窮民建聯 票投社民連？

為左懲罰中國，塞錢入佢口等佢冇聲出
高招

以及金銀股票市場的投資者，他們將會出現一股痛入心肺的感覺，一股強烈的火焰氣氛，把大家推進一次類似火災現場，四處孤鴻一片，大家形神凋零，四處盡是孤單寂寞人。」

因此，李丞責師傅提醒，一旦在某一些投資環境中，出現任何不祥預兆，應該及早做好心理準備，不要讓事情發生在自己身上，正是「三十六着，避為上着」。

700 大股東係 南非佬

利伸， 冇買700

我覺得日股美股都幾好J
點解講到買股就得700買得過
申利:唔玩港股

成日屌零售業腿張開
炒股靠北水，同做自由行生意既呃人藥房有咩分別

黃你老母個閪咩，有錢就賺啦

有錢賺理得佢?撈完油水想做咩都得,走佬移民又得,

買得起騰訊就唔會佔中啦

相反你咁撚反美反日咁憎外國，咁咪撚用電腦咪撚用windows 啦，你老母個臭閪。